賤種日日有人登機 今晚輪到 拉狗+摩迪

燈撚到

你隻垃圾拜狗又燈

今次世杯 皇馬球員真係盡顯身價

呢個post已燈死3件

講到佢兩個登機big gay 拉傑迪唔會一齊登咁

Topic開到咁，你叫d疤狗手足點撐你呀

可能佢兩個犯錯累輸波唔敢登機

屌你老味

我都唔係疤

手足又攬炒

神

果然係

皇騎 波台第一皇馬迷

你幫拜仁球員集到氣未牙